有冇2K/4K 既IPS MON 介紹?

如題

29um58
用緊

今時今日無HDR點得